[
  {
    "tag": "",
    "type": "認1",
    "question": "この図中のデータベースのテーブルの値が入っている行数の総数は？",
    "answer": "7",
    "choice": [
      "2",
      "11",
      "7",
      "5"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認1",
    "question": "この図中のデータベースのテーブルのこの図中の表で値が入っている列数の総数は？",
    "answer": "11",
    "choice": [
      "11",
      "7",
      "6",
      "5"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認2",
    "question": "この図中のデータベースのテーブルの値が入っているセルの総数は？",
    "answer": "40",
    "choice": [
      "30",
      "10",
      "40",
      "20"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認3",
    "question": "この図中のデータベースに含まれる列名として正しいものはどれですか？",
    "answer": "単価",
    "choice": [
      "3",
      "単価",
      "個数",
      "商品ID"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認3",
    "question": "この図中のヘッダーテーブルに含まれる列名として正しいものはどれですか？",
    "answer": "納品先",
    "choice": [
      "発注ID",
      "合計値",
      "数量",
      "納品先"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認4",
    "question": "この図に含まれるテーブルの数は？",
    "answer": "2",
    "choice": [
      "2",
      "4",
      "3",
      "1"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "参1",
    "question": "この図中の明細テーブルの4列目2行目の値はどれですか？",
    "answer": "330",
    "choice": [
      "2",
      "100",
      "330",
      "ABCレストラン"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "参1",
    "question": "この図中の合計金額が1,060円の納品先はどれですか？",
    "answer": "ABCレストラン",
    "choice": [
      "630",
      "XXカフェ",
      "カレー",
      "ABCレストラン"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "参1",
    "question": "この図中のデータベースのうち「XXカフェ」が格納されている列名はどれですか？",
    "answer": "納品先",
    "choice": [
      "ABCレストラン",
      "納品先",
      "1",
      "店名"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "参2",
    "question": "画像中で単価が100円の商品を使っている納品先はどれですか？",
    "answer": "ABCレストラン",
    "choice": [
      "XXカフェ",
      "ABCレストラン",
      "ゆで卵",
      "カレーセット"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  }
]